點解講叫雞可以放感情台，講扑野就搬去成人台

幫我

毒撚叫g用真感情

絲打開post問叫雞